有無女仔鐘意拍拖餐餐食車仔面同茶記?

只要大家喺埋一齊食就得了:-)

唔好FF

咁唔健康
直接上嚟屋企食住家飯啦

無錢係咁架啦

如果真心愛你女朋友
唔係應該比好d 野佢食咩

餐餐 窮人唔好拍拖

屌你
垃圾食垃圾
唔好害左個女仔
你買牛油果加意粉
買多幾條菜
仲平過你出去食

死窮撚真係咪撚學人拍拖

利申：日日係麥記食二手餐